[中國崛起]MSCI擴大內地A股於指數權重 5%升至20%

MSCI擴大內地A股於指數權重，納入因子由百分之5升至百分之20。
[url]無綫新聞 - MSCI擴大內地A股於指數權重 納入因子由5%升至20%

掃A股

你真係明個新聞？

要用A股網民心理去諗